屌你老母 瘦到一企起身條褲差啲甩出黎

真

你個名可以咁對樓豬住

巴打幾重

我以前最痴線嗰期瘦到落43kg

利申：巴

仲輕過啲女

咪信佢 我真毒

瘦仔連操肌都唔sexy

操完就唔瘦

你喺度操打字？

係 啲手指爆晒肌

我未見識過喎，自貼嚟睇下

我唔滿意你提供嘅圖，你要面對自己，影自己個樣出嚟比大家睇下，醜婦終須見家翁

你又唔係我家翁

到底廋嘅人要食咩先可以增到肥

早餐同宵夜

我本身都唔算細食 但都仲係好廋 天生～～～

咁你最終都要面對呢個社會架

做隱青就唔使

你想隱到幾時？你父母始終會先走過你

daddy有遺產留畀我